(求救)永安改機票一問

我買左英國去香港既cx回程機票
時間係下星期
經skyscanner 係永安旅遊買
佢地無出cx既 booking reference
只係有ticket confirmation
上面有ticket confirmation number
Wing on booking ID

不過我依加有急事想改早一兩日
我send左email去永安
但係我相信佢地唔要email
但我人在外地 打唔到電話返香港
亦無人係香港可以幫手
請問有冇巴打絲打們試過要喺永安改機票
請問點樣先可以改到機票

同埋佢re routing conditions
Before departure 1532$HKD + 90$CNY
咁呢個係咪就一定係改機票價錢？
同埋有冇人知道最遲係幾時改？

跪求巴絲打比意見

一定要經agent 改 直接打電話問喇

英國電話打唔返香港

即係要用返原本張卡比錢？

你最後改左幾錢

無理由買個張機票姐

唔知永安係點
不過上年經旅行社agent 訂左張HKG ~ LHR 既機票
有事改左來回既日期
打去比agent 話要比1600行政費加 機票既差價
最後好似三千幾先改到
原本HKG~LHR 變左HKG-LHR + Gatwick-HKG

skype打囉

正想講⋯
再唔係買張Lebara都得啦

用skype係比錢個種？

其實都有人可以幫手打 不過唔想麻煩人

有得免費試用一個月

我估計應該要比大概2000
其實有一個party我好想同朋友去
就係咁啱早一日 唔知$2000值唔值得
好後悔咁早買

唔該哂